恐懼撚算唔算搞散緊下一代？

停學影響吸收知識

點解恐懼撚仲支持？

香港返學都唔係吸收緊知識㗎啦

因為上網聽燒山學到既知識更加豐富？

你個陳雲點講

你日日出啲post算唔算係分化緊連登
On9仔